申請del post

根據lihkg TNC所示
6. 會員行為
(f). 將侵害任何人之任何專利、商標、營業祕密、版權或其他專屬權利（以下簡稱「權利」）之「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

以下幾個post已經違反服務條款 麻煩admin做下野

由於會員#3020開過太多post 所以唔逐條link post啦

強烈要求Admin做野 唔好再視而不見

Ref.:

定admin想人地出6c信先肯做野?

@井：垃圾狗

G持

連仔等比人告

人地已經搞到ebb執咗(好似係)

pish

有人搞事

幾時搞

奴隸躝番出去啦

強烈要求Admin做野 唔好再視而不見

咁快又一季要爭地盤呀

55

Del人post?

Ok